[
	{
		"question": "Vilken funktion används för att skriva ut saker på skärmen?",
		"answer": "print"
	},
	{
		"question": "Vad heter nyckelordet för att göra en loop i Python?",
		"answer": "for"
	},
	{
		"question": "Hur tar man fram längden på listan i variabeln fruits?",
		"answer": "list(fruits)"
	},
	{
		"question": "fråga4",
		"answer": "svar4"
	},
	{
		"question": "fråga5",
		"answer": "svar5"
	},
	{
		"question": "fråga6",
		"answer": "svar6"
	},
	{
		"question": "fråga7",
		"answer": "svar7"
	},
	{
		"question": "fråga8",
		"answer": "svar8"
	},
	{
		"question": "fråga9",
		"answer": "svar9"
	},
	{
		"question": "fråga10",
		"answer": "svar10"
	},
	{
		"question": "fråga11",
		"answer": "svar11"
	},
	{
		"question": "fråga12",
		"answer": "svar12"
	},
	{
		"question": "fråga13",
		"answer": "svar13"
	},
	{
		"question": "fråga14",
		"answer": "svar14"
	},
	{
		"question": "fråga15",
		"answer": "svar15"
	},
	{
		"question": "fråga16",
		"answer": "svar16"
	},
	{
		"question": "fråga17",
		"answer": "svar17"
	},
	{
		"question": "fråga18",
		"answer": "svar18"
	},
	{
		"question": "fråga19",
		"answer": "svar19"
	},
	{
		"question": "fråga20",
		"answer": "svar20"
	},
	{
		"question": "fråga21",
		"answer": "svar21"
	},
	{
		"question": "fråga22",
		"answer": "svar22"
	},
	{
		"question": "fråga23",
		"answer": "svar23"
	},
	{
		"question": "fråga24",
		"answer": "svar24"
	},
	{
		"question": "fråga25",
		"answer": "svar25"
	},
	{
		"question": "fråga26",
		"answer": "svar26"
	},
	{
		"question": "fråga27",
		"answer": "svar27"
	},
	{
		"question": "fråga28",
		"answer": "svar28"
	},
	{
		"question": "fråga29",
		"answer": "svar29"
	},
	{
		"question": "fråga30",
		"answer": "svar30"
	},
	{
		"question": "fråga31",
		"answer": "svar31"
	},
	{
		"question": "fråga32",
		"answer": "svar32"
	},
	{
		"question": "fråga33",
		"answer": "svar33"
	},
	{
		"question": "fråga34",
		"answer": "svar34"
	},
	{
		"question": "fråga35",
		"answer": "svar35"
	},
	{
		"question": "fråga36",
		"answer": "svar36"
	},
	{
		"question": "fråga37",
		"answer": "svar37"
	},
	{
		"question": "fråga38",
		"answer": "svar38"
	},
	{
		"question": "fråga39",
		"answer": "svar39"
	},
	{
		"question": "fråga40",
		"answer": "svar40"
	},
	{
		"question": "fråga41",
		"answer": "svar41"
	},
	{
		"question": "fråga42",
		"answer": "svar42"
	},
	{
		"question": "fråga43",
		"answer": "svar43"
	},
	{
		"question": "fråga44",
		"answer": "svar44"
	},
	{
		"question": "fråga45",
		"answer": "svar45"
	},
	{
		"question": "fråga46",
		"answer": "svar46"
	},
	{
		"question": "fråga47",
		"answer": "svar47"
	},
	{
		"question": "fråga48",
		"answer": "svar48"
	},
	{
		"question": "fråga49",
		"answer": "svar49"
	},
	{
		"question": "fråga50",
		"answer": "svar50"
	}
]